盧偉聰：你叫頭部中槍個示威者打黎投訴

佢知唔知自己做乜9

打黎比你拉？

咁下下打死人就唔駛投訴啦

D記者心諗：無啦啦比你打中仲要比你屈，宜家人地危怠緊仲叫人地自己打黎投訴